Lo que vemos, el escenario al igual que el personaje está compuesto por una malla que es lo que vemos, pero a su vez tiene muchos otros elementos que no vemos estos son:

\begin{itemize}
	\item Elementos no colisionables
		\begin{itemize}
			\item spawnDer y spawnIzq, proporciona a los luchadores la posición y rotación en la que aparecen en la partida
			\item cámara, es el punto de vista que tendremos en el juego
			\item luces, iluminarán la escena
			\item mallas, es lo que realmente veremos en el juego
		\end{itemize}
	\item Elementos colisionbales
	\begin{itemize}
		\item muroDer y muroIzq, que limitan el movimiento del personaje hacia adelante y atrás.
		\item suelo, para que el personaje no caiga infinitamente hacia la nada
	\end{itemize}
\end{itemize}

En esta imagen podemos ver los muro de izquierda y derecha y los puntos de spawn.
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{blender/escenario_spawn_y_muros.jpg} 
	\caption{Puntos de spawn y muros que limitan la acción}
\end{figure}	

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{blender/escenario_spawn_y_muros_2.jpg} 
	\caption{Otro ejemplo}
\end{figure}	

Un escenario completo
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{blender/escenario_suelo_y_luz_3.jpg} 
	\caption{Ejemplo de un escenario con todos los elementos}
\end{figure}	

Si eliminamos la malla visible y los muros, podremos ver el suelo, también se ha dejado la luz para que se vea mas claro
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{blender/escenario_suelo_y_luz_4.jpg} 
	\caption{Ejemplo del suelo}
\end{figure}	


